手足們快back up

我同大家講，當送中條例撤回、港共政府高官下台、泛民係立法院拎到最多議席之後，我地就應該要清算班無良心嘅人
包括: 黑警
所有諷刺受傷義士同死者嘅人

唔同政見嘅就算鳩數，由得佢，叫佢地去大灣區發展，不過無良心嘅人一定唔可以放過

勞煩大家一齊back up

仲有，去到依家呢個地步，仲自以爲清高、話中立嗰班人，你地應該感到羞愧，對自己嘅地方莫不關心，我屌你都嘥氣

各位手足，記住
不撤不散
香港人一個都不能少

利申手機出post，排版可能好核突

望緊post嘅黑警 我屌你老母

推

推呀

推啊